[live]獨遊台灣15日環島之旅

無最好既行程計劃，只有最好既心態同帶埋你既勇氣。
不過天氣不似預期今次真係啱用

跟機g持加油

圖呢？

等睇拉闊

終於到 好彩仲係好好天
一落機真係驚嚇 第一部atm㩒唔到錢
行到勁遠搵另一部好彩㩒到 搞埋張電話卡就坐1819出去
去到再講 未諗到去邊先

去邊先第一站

放低野先啦緊係

稍安毋躁 未開始影相

圖呢樓主

第一站去左host到放低野，又話好近捷運站點知行左15分鐘先到，仲要上5層樓梯，不過個host超nice所以都幾好彩
上到去就沖個涼換件衫佢就話帶我去行下，人生第一次坐電單車，好爽，不過突然落雨仲愈落愈大，不過照上啦。

我諗唔係佢帶我上黎，呢世都唔會知有個咁既地方。
不過原本諗住出黎行下無拎相機，用re影左兩張

一個睇到全台北既地方，可惜天氣唔好同無帶相機

之後約左朋友食飯，佢就車返我去捷運站。大雨到洗完頭咁

btw個host識講廣東話，仲好中意，話講廣東話既女仔好性感 因為話同台語好似。

仲同我同星座，唔怪得咁投契

再續

劉鳴

留名

咁啱朋友都係台北，所以就join埋一齊食馬辣 馬辣歧視毒撚 一人用餐加$100
馬辣多人到要10點先有位，所以去新馬辣 不過都係要等

個host因為驚佢今晚出去食飯飲下野太夜返，我返去個陣無人開門俾我，所以俾埋鎖鑰我，勁信任 如果唔係我約左朋友應該會同佢同佢既朋友一齊食飯

今日應該就差唔多，因為早機，勁攰，食完早啲返去抖下聽日睇下咩天氣先決定去邊
而家都持續落雨 今晚同聽朝好似係最勁

支持,畢業時都玩過一次

馬辣真係做得好成功，爆到癲

好

好高質 絕對唔係百幾蚊食劣野
如果要去食一定要早兩日去訂位

個風打正台北 啱啱返屋企係條街到真係吹得郁我 係香港都未試過

嗱嗱臨返去安全既地方訓教算

琴日打完風今日天氣好好
不過好似仲有個跟住黎緊

諗住落去食個早餐 點知好多都無開
連m記都唔開

見天氣咁好 暫時 個host介紹左我去望幽谷 咁就出發去下 google map話要2粒鐘
去到再講

天氣應該又熱又焗

下個風係行南部果邊，暫時
周圍去啦

我聽日去花蓮
想天氣好少少 而家台北都持續有雨
好驚佢停駛

同香港平時差唔多
而家仲加埋落雨

話說去到瑞芳車站諗住轉車去望幽谷個陣
個架車停駛
唯有去九份行個圈 途中突然勁大雨

影唔到有幾大雨 係好似開左花灑咁

停低左避雨 隔離傳出喵喵聲

貓仔都要避雨

之後就走啦 真係來也匆匆 去也匆匆
跟住應該去同host食最後的晚餐 聽日出發花蓮